{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023071713384/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Large Fit Pant - Black"
    },
    "text": "このパンツはゆったりとしたシルエットでトレンディなオシャレをお届けします。 軽くて暖かい毛素材で製作され、快適な着心地を提供します。 ベーシックなデザインで色んなアイテムとスタイリングができます。 この製品の表地はウール100%で製作されています。 洗濯の際には、次のような方法を守らなければなりません。 1. こちらの商品は洗濯専門店でドライクリーニングをしていただく必要があります。 2. 薄い色の製品は、きれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 4. もし毛皮や毛が付着しているなら、取り外してドライクリーニングをする必要があります。 5. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯することをおすすめします。 6. 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 7. 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどんなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツはゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな素材ですか？",
            "answer": "このパンツは軽くて暖かい毛素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな着心地ですか？",
            "answer": "このパンツは快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなスタイリングができますか？",
            "answer": "このパンツはベーシックなデザインなので、色んなアイテムとスタイリングができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの表地は何で作られていますか？",
            "answer": "このパンツの表地はウール100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このパンツは洗濯専門店でドライクリーニングをしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際には何に注意すればいいですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は取り外してドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水や汗に強いですか？",
            "answer": "このパンツは水や汗に濡れたりついたりすると色移り、変色、脱色する可能性があるので、お早めに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このパンツのアイロン掛けの仕方は？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦による毛玉が発生しやすいですか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 477
    }
}